粉俠傳23個人物介紹終極更新!!

仲有？？

字都冇隻叫介紹

認真,有無諗過報下course學下畫技

好期待漫畫

冇一個人物係靚架喎 全部都醜角

支持袁生

幾時開班教畫畫？

條LINK有字

原來我仲相信
只要肯努力, 唔好放棄
咩事都可以成功

但我由高登睇到連登
我開始明白...

突登

畫咗幾多年

袁生都幾有天份 畫得好靚 加油！

加油

你有你堅持

人名同人物幾有創意

點解肥誠咁高咁大隻得6x kg

番緊工忍笑好辛苦

畫功進步左好多

巴打好有熱誠 真係由細睇到大

幾時再擺上漫畫人？

袁生做緊我想做嘅野
雖然成件事錯哂

由高登到連登 屌你十年D畫功都可以無進步

袁生有無考慮譯做英文日文進軍海外市場?

毫華天水圍呢？

袁生既毅力就好似香港人反共咁
we shall never sutrender

幾時有我 我想做個唔會死既 又好遭遇既旁白

THX

應該幾KG?

真的嗎?

你想做D乜

冇人翻

格劍

格劍DLC會出

78~85 fit 啲

堅持到有啲敬佩

More

點解永遠D人物介紹冇大頭近鏡 呢D就係敗筆 唔怪得D公仔咁肉酸

永久淨係識畫平面畫 點會進步?

入黎為左睇留言

樓主原來仲未死

依張好撚顛

畫到匡智咁

假架
你唔係信吓？

可唔可以係故事加d ntr情節

呢張有d潛力

遲啲改

人物介紹梗係畫哂全身